En los ejercicios de la anterior semana había un ejercicio que proponía crear un programa de Node que guardaba en un archivo json información de fechas y eventos. Este programa funcionaba usando el terminal.

Esta semana tienes que hacer una API en Express que haga lo mismo pero usando peticiones HTTP.

Tienes que crear estas rutas y métodos:

\*GET a la ruta /list: devuelve todos los eventos guardados en el archivo data.json.

\*POST a la ruta /new: guarda un nuevo evento en el archivo data.json, tienes que enviar los datos necesarios (date y event) usando el body de la petición.

El archivo data.json que contiene un array vacío ya está creado en el mismo directorio que el index.js

Bonus: valida con Joi (ver vídeo de pre-work de esta semana) que los datos enviados a la ruta /new tienen el formato correcto.
